{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 디파우제풀빌라스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を決められた時間に従って遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失時にお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 休憩室にも男女共用のシャワールームが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を決められた時間に従って遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失時にお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "休憩室にシャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、休憩室にも男女共用のシャワールームが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 495
    }
}